CSL轉台求plan 請出招

而家CSL PLAN 5G data 3 月完約
各位請出招

市面暫時冇更好選擇

Csl愈用愈慢
真係屌岀聲
一個月交接近400蚊

一落地鐵就入結界

痴線400蚊玩慢速
smt 4.5GB真上網 實有找

smt 而家做緊幾多

lm 有意跟

dllm你老未啦

3最好用

CSL去到彩虹站真係完全唔洗上網

Csl舊用戶+smt新客答你
Csl出到地面好快下，如果收到
Smt地面冇csl咁快，地鐵收得仲好過街，load 3G都收到下msg

CSL 現有客戶 3月到期已簽SMT
唔想再忍地鐵LOAD空氣

有冇人最近同我一樣冇啦啦會上唔到網

轉cmhk la csl又貴又收得差

有見地 我都係忍夠LOAD空氣

CSL 真係CLS
又貴又慢,
唔撚止LOAD 空氣,
係直頭慢,
其實速度同3G 差唔多, 甚至更衰

Smt 好快 快d轉

點至結界,直程黑洞黎

但地面好強
好難揀
利申 之前續左$280 無限
而家新客無限$180 onL9

真係好撚廢csl

csl廢